粉嶺區議員 唔好再代政府講野 幫推

區議員唔好再代政府講野
叫佢地自己搵人出黎講野
唔好將矛頭放係自己身 做傻仔

推

幫推1／100

幫推

區議員係建制定泛民？

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

幫推2／100 叫市民散從來都唔係你地責任

泛民

條戇鳩仔做乜撚出黎幫政府

封城有撚用

火車一車車

不過大家要理性d, 知道議員既權力先
豆咁既人工，你期望佢有局長既權力，唔好白痴啦

幫政府 = on9

而家駛閪你有權力呀?
而家只係要你死撚開唔好阻住地球轉咋

素人定老屎忽？

其實唔關區議事，做乜要代政府幫政府頂on9

一陣TG,之後拉人,再拉埋成個區議會

到時區議員唔撚甫頭又比你地屌龜縮，你地想點撚樣呀，各位有智慧既選民們

開花吧, 民意不可欺

北區主席係素人

原來區議員得兩條路,一係唔莆頭,一係就出黎叫人散BAND信政府
你嬴

只要與市民同在 你幫政府講d市民討厭ge說話 係超級大傻仔

推到大傻仔睇到

係市民面前打俾北區區長
約佢出黎當面對質

唔好幫班狗官擋
打俾民政總署
到底你地點做

推到大傻仔出現

小數派有冇出過來

同意
幫人講d垃圾說話 on99

做咩幫政府擋，on99

唔俾面區議會，等佢地自己搞

on 9 咩拿屎上身

唔應該上身，佢系素人，無經驗，隨時被建制派滲入群眾煽動話佢無能．

同現場居民講
我地係同一陣線
喺佢地面前打俾政府
今日應該點都要有人返工
衛生署點派車黎
揾返果邊contact

千錯萬錯又係選民嘅錯
出黎幫政府維穩都唔講得
不如你問下你個所謂泛民區議員佢出黎做乜？

好心啲區議員唔好幫政府玩拖字訣啦，呢個時候應該企喺居民嗰邊，唔係做左膠！

推下啦diu

區議員睇下啦

推多幾次

呢個真係on9
睇睇下都心諗 下做咩無啦啦將自己同居民敵對

同意推

屌你老母再唔係玩攬炒
報警等防暴黎
我睇下你地點樣清居民走
不過呢個方法唔建議

Push

同意，代表政府講野，完全無益，一陣有🐶出黎先幫手會更好

班友傻仔來
只要主席大大聲話
既然居民唔同意
我地會留守前線同居民齊上齊落
直到政府回應好冇？

咁咪乜事都冇，做乜散水撚姐

你地個責任唔係幫政府傳話 on9999

北區區議會唔好幫政府擋箭，叫佢取消個計劃就得

販民不嬲垃圾，第一日先知咩

咪係 真係唔識嫁窩 睇到都覺得傻仔

唔會垃圾得過民賤黑警藍絲

咁佢地幫政府講嘢做乜

藍絲起來勇武吧

跟本就應該企居民個邊 佢地唔聽米俾番個責任政府 唉...... 係度代政府俾人屌.....

衰on9掛

推…

推……

咁咪煽動非法集結

係咪都拉嫁啦

屌，應該企係居民個邊，幫手不合作運動，而唔係幫政府頂

自己攬上身

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

同意
你唔係建制嘅話
就算真係做唔到嘢
都應該要Stand with街坊

議員仲要幫政府唔幫百姓 咁要議員黎托7？

落場其實都係做下程序
聽下意見, 反映, 讉責政府咁
記得提啲街坊注意安全唔好凍親
做完好走啦

寶貴既經驗 希望其他新人學到野

咪就係, 最低限度都揸下流攤 on99

話政府點講，無問題。
但係要表明自己係居民個邊，
如果居民想守，區議員會陪佢哋守。

吓人名呢？

仲要以為自己好理性
笑撚死人咩

啱呀

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

政府未出人黎講野...無計

佢地社會經驗未夠
知唔知咩係A字膊
佢地講到好似自己都協調咁

佢地應該帶出，我們好撚努力聯絡緊班狗官
但係得到既回應只係呢幾句，我唔會放棄斷續追問，清清楚楚同政府表達我們居民完全唔表受呢個解答

政府投票比佢
定居民投比佢?

屌你老味死返落黎

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

p

真心on9

push